馬陳端喜嘅同學應人啦

大家要比心機讀書啦
如果唔係就好似三軍總司令禁要做狗架啦
讀毅進都可以抄
垃圾都不如
黑警死全家